求教，供緊樓或供完既既業主請入

黎緊都做小業主
心情既興奮又緊張擔心，加上支那肺炎
前路都幾迷茫

利伸：唔係私樓，普通cheap cheap居屋而已

想問既係，成日話聽到有陣會加/減息
當然加息對供樓負擔多左
減息會減左

但想知根據過往加/減息影響
對供樓條數個上落差係幾多左右？
係純粹幾百定去到幾千？

層樓唔貴，好少放心
幾十至幾百

咁都好D

百幾二百蚊

本身都咁低息 好少影響
搵按揭計算機計就知

未來5-10年都唔會加息，放心

2-300

睇你借幾多同息口幾多 我本身5成按only 所以借唔多 差2-300 only

幾百蚊上落，唔好聽d人講到加息就會破產跳樓咁

唔好信連登仔

```

用左供款計算數計過了
都係幾百蚊上落

唔該晒大家

白居二? 會買邊到?

最近個期居屋
買左啦
將軍澳

恭喜

一買就賺

加減息大都係講緊杯涷忍

H plan 定 P plan

P

p plan無乜得上落 每100萬最多差幾十

唔洗太擔心 今次肺炎攪一攪 全世界又QE 加息好難會發生